冇人玩Polaroid?

之前image system壞左，今日sx70入手。digital, film, Polaroid 三修

咪有個即影即有Post

即影即有貼相 / 集中討論post (1)
即影即有貼相 / 集中討論post (2)